放飛收飛黃牛炒狗集中營

還我利區清靜唔該，係到自己交收

呢度呀g.bale

1萬蚊收1張

Tg: diuleelomo

吹到呢度又無人放飛

G.bale

五月天plz

鄭中基want？

許冠傑 譚詠麟 演唱會 2017
$880 x 4

一票難求呀，1萬蚊要晒d飛

4隊中游波都炒得起

收1張決賽學生飛

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位
可以點？

一張304段，一張306段想換兩張314
tg:

收決賽學生飛×5
tg: elonmusktesla

收決賽學生飛×5
tg:

完全冇可能換到，放左佢啦

放到無人要，樓上一堆炒狗而家急住止蝕

想要兩張有劃位決賽日門票

收22號 所有價位5連位

收兩日 藍色位102 133
決賽學生飛x2

原價

收一張決賽305段

放決賽飛， 540飛，2張唔連位（308段）
原價+車馬費
pm